{
    "question": "9. Kegiatan tanya jawab dalam mencari informasi disebut.........    10. Langkah terakhir dalam kegiatan wawancara adalah menyusun .......\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>9. Wawancara</p><p>10. Urutan teks wawancara</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#semogamembantu</p><p>maaf klo salah</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>9. wawancara</p><p>10. jawaban/informasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>menyusun jawaban/informasi yang telah diberikan Oleh narasumber agar lebih teratur/berurutan</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sekarang-ini-bangsa-indonesia-ada-di-dalam-suasana-memperingati-h-959",
            "question": "Sekarang ini bangsa Indonesia ada di dalam suasana memperingati Hari    Sumpah Pemuda, yang jatuh pada setiap tanggal 28 Oktober. Suatu hari \r\n\r\nyang sangat bersejarah. Bangsa Indonesia khususnya dari golongan pemuda \r\n\r\npada masa itu, tahun 1928, telah berhasil mewujudkan persatuan bangsa \r\n\r\nyang kemudian melahirkan ikrar bersama yang kita kenal dengan \"Sumpah \r\n\r\nPemuda\".\r\n\r\nTOLONG DI JAWAB SECEPATNYA ADA TEKS PERSUASIF/AJAKAN GAK?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak ada </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> karena disitu tidak ada kalimat yang merujuk untuk mengajak </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-arti-manfaat-524",
            "question": "Apa arti manfaat. ???\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menurut KBBI <strong>M</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>f</strong><strong>a</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>p</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong> </strong><strong>d</strong><strong>i</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>t</strong><strong>i</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>e</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>u</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>g</strong><strong>u</strong><strong>n</strong><strong>a</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>f</strong><strong>a</strong><strong>e</strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>h</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>d</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>k</strong><strong>e</strong><strong>p</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>.</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>manfaat adalah berfaedah bermakna,berguna , berkhasiat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-resensi-film-bumi-manusia-893",
            "question": "Buatlah resensi film bumi manusia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Film Bumi Manusia mengisahkan awal pada abad ke-20, di mana Indonesia masih berada di bawah penjajahan Belanda. Film yang disutradarai oleh Hanung Bramantyo dengan Salman Aristo sebagai penulis skenario ini bercerita tentang dua manusia yang meramu cinta.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "amanat-atau-pesan-dalam-dongeng-pada-struktur-teks-teks-fabel-ata-292",
            "question": "Amanat atau pesan dalam dongeng pada struktur teks teks fabel atau Legenda terletak pada bagian\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>amanat biasa terletak di bagian akhir teks atau disebut juga dengan koda</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bacalah-puisi-berikut-aku-kalau-sampai-waktuku-ku-mau-tak-seor-814",
            "question": "Bacalah puisi berikut !    Aku\r\n\r\nKalau sampai waktuku\r\n\r\n'Ku mau tak seorang 'kan merayu\r\n\r\nTidak juga kau\r\n\r\nTak perlu sedu sedan itu\r\n\r\n*Aku ini binatang jalang*\r\n\r\nDari kumpulannya terbuang\r\n\r\nBiar peluru menembus kulitku\r\n\r\nAku tetap meradang menerjang\r\n\r\nLuka dan bisa kubawa berlari\r\n\r\nBerlari\r\n\r\nHingga hilang pedih peri\r\n\r\nDan aku akan lebih tidak peduli\r\n\r\nAku mau hidup seribu tahun lagi!\r\n\r\n Chairil Anwar\r\n\r\n\r\n\r\nBaris puisi yang bertanda * pada penggalan puisi di atas bermajas ...\r\n\r\nA. metafora\r\nB. metonimia\r\nC. personifikasi\r\nD. hiperbola\r\nE. ironi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e.ironi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urutan-tangga-nada-pentatonis-pelog-yaitu-220",
            "question": "Urutan tangga nada pentatonis pelog yaitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>do-mi-fa-sol-si</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tangga nada pelog hanya memiliki lima nada primer, yakni do, mi, fa, sol, si. Tangga nada ini memiliki perbedaan jarak interval yang besar.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-berikut-yang-benar-adalah-1-konveksi-adalah-perpindahan-pan-754",
            "question": "Yang berikut yang benar adalah     1, konveksi adalah perpindahan panas tanpa zat perantara\r\n2, konduksi terjadi saat naiknya suhu ketika direbus\r\n3, radiasi adalah perpindahan panas dengan zat perantara\r\n4 panas matahari sampai ke bumi melalui radiasi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>4</em></strong><strong><em>.</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Panas</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>ma</em></strong><strong><em>tahari</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>sampa</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>ke</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>bu</em></strong><strong><em>mi</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>melal</em></strong><strong><em>ui</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>radiasi</em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><u>maaf</u></em><em><u> </u></em><em><u>kal</u></em><em><u>au</u></em><em><u> salah</u></em><em><u>:</u></em><em><u>)</u></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "20-setiap-pagi-hari-siti-pergi-ke-sekolah-kata-yang-menununjuka-330",
            "question": "20. Setiap pagi hari Siti pergi ke sekolah. Kata yang menununjukan waktu\r\nadalah ...\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pagi hari</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>,.,.,.,.,.,.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pagi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pagi itu waktu</p><p></p><p>Follow kak hehehehhe</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulis-tuliskan-unsur-unsur-struktur-karya-ilmiahkan-pengertian-ka-675",
            "question": "Tulis tuliskan unsur-unsur struktur karya ilmiahkan pengertian karya ilmiah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022Halaman judul</p><p>\u2022Halaman pengesahan</p><p>\u2022Halaman persembahan</p><p>\u2022Kata pengantar</p><p>\u2022Abstrak</p><p>\u2022Daftar isi</p><p>\u2022Pendahuluan</p><p>\u2022Landasan teori</p><p>\u2022Pembahasan</p><p>\u2022Simpulan</p><p>\u2022Daftar pusaka</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-kata-kata-dengan-kata-kata-melainkan-dan-atau-tolong-dija-568",
            "question": "Buatlah kata-kata dengan kata-kata melainkan dan atau    tolong dijawab y kk\r\n\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bukan! dia bukan orang jahat melainkan orang yang menolong aku dari perompak di bukit itu.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kaya gitu kah?kalau bukan gitu komen di jawaban ku nnti aku balas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}